巴迷：C朗出黎改變左局勢

紅埋

球迷：疤正仆街

美狗入球黑哨12碼都“好撚勁”

一張圖就表達左疤狗係幾無恥同戇鳩